人人是做教主：外貌平等教

人應生而平等，無耐人心可惡，好美惡醜，美醜待遇之相差，遠超其他因素，實有違造物主建立多元形象之本意。有見及此，本教提倡反撲歸真，蒙起臉龐，重建平等。讓美與醜能真正共融，一起作出歌頌造物主之禮拜。